可唔可以唔好再開投票post?

邊個再開即刻屌佢老母

贊成
反對